法國有個朋友入左師範（教大）覺得自己好威

有個friend 入左巴黎高等師範讀哲學，佢話哲學系一年收20人，係咪好勁？

間學校真係好勁
咪又係垃圾教大，仲要讀哲學呢啲乞食科，狗也不屌

好似幾勁